想問點解Android app入面冇成人台？

用iPhone app同埋pc版都有
最近換手機想用Android機點解冇o左？
版本 13.2.0

設定入面開

得o左 唔該曬